有無人懷疑太子站同旺角站點解封咁耐？

今日連登陸續爆左好多我地意想不到嘅事
呢刻我地香港所有手足知道真相之後
係一定會留下陰影，大家一定會深刻印象

大家有無懷疑831除左太子站之外
旺角站都有封過一段時間

咁我就係度諗緊一樣野
太子站一定死左唔止三個咁多咁簡單
而係所有大部分生還者會陸續被滅口
曾經有部分人打開左列車逃生門準備逃走記

但係最撚恐怖就係我懷疑黑警同港鐵車長
控制列車將所有示範者全部撞死曬佢地
跟著之後就開始清理現場

當晚有人聽到太子站有人做緊法事
我就懷疑當晚法師有可能係太子至旺角既路段
甚至係旺角同太子站做法事去超度所有意外死者

如果唔係點解呢兩個站可以封咁耐
大家要記住旺角站係可以互相調配列車去唔同地方
所以我預計下一步所有港鐵車長曾經運過屍體
一定會比黑警謀殺，目的係唔想比人知道咁多事

呢單野開始會慢慢上水面，要知道真相一定要好大勇氣

如果車長有幫手運過屍
咁冇人出聲依單嘢就合理
佢哋已經喺共犯

車長一定有幫手運屍體

清屍
姦到既姦埋先
太簡單

咁多離奇自殺、浮屍
已知呢個政權有幾恐怖

有d屍體係831加埋大陸屍咁運出來引人注意

我有懷疑過逃生段字
係死後/通靈人士感應返嚟
因為啲破壞情況
同現實都唔match

而兩邊月台 兩層路軌
total四架列車
當時係勁多人拍片同目擊
但事後受訪證人同流出嘅片
寥寥無幾/無流出
全部人好似封口咁

唯一解釋就係死曬